Oliwad kohtukorra pärast kohtumajasse kokku tulnud:
Kohtuwanem: Mihkel Heinmann.
Kõrwasmees: Jaan Treiberg.
-"- : Jaan Kalama.
Tänasel pääwal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud.
Kirjutaja: allkiri
